女朋友就生日送啲乜禮物同食啲乜好,各位絲打巴打幫幫手

關我撚事？

送 俾佢

教學

女友生日仲送禮

幾歲幾錢

19歲錢伍系問題

屌你老母

伍系，我屌你老母食屎狗呀！
伍你老母系你老母，死全家啦！